有無試過比大陸人呃錢

琴晚放工有對大陸母女講唔見銀包
叫我比幾百蚊佢食野同飛的翻酒店
留低左電話號碼 話過幾日還
知道係呃錢但都比左
唔知有無得攞翻呢

你都幾弱智

個女對奶咩cup

一日有幾條水魚真係好過返工